塵世間有咩慘得過比自己最愛嘅人冷淡

如題，明明大家結完婚一直都相親相愛，因為一次工作上失去咗自信嘅發脾氣，令到個老婆親口講喺屋企有壓力，而到e一刻對自己都仲係冷冷淡淡

利：已經講晒對唔住、原諒我、比次機會

女人，我真係摸唔透

唉

有，親人離開，精神病，etc....

無事唔洗擔心
相愛過後平淡係好正常

認真答，你點發你老婆脾氣先？？？
呢點好重要

大把啦
仲有負資產 俾人炒

其實係發自己脾氣，話自己冇用，話自己冇晒信心，再令唔倒佢開心，叫佢想離婚就同我離，大家喊晒咁

我都知自己衰衝動講咗句最唔應該講嘅說話，但係果一吓真係控制唔倒自己！唉，而家都唔知點先可以氹返自己老婆，道歉過後已經盡量扮冇事，但係佢依然對我好冷淡，佢一對我冷淡我又好灰

而家係冷淡，並唔係平淡，大家喺間屋度冇咩嘢傾，嚴格嚟講係佢唔係咁想應我